有無人知食一餐鐵板什扒幾卡路里

100大卡

冇八佰都一千